Q : Find all the information about each products
Ans : db.product.find()
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find the product price which are between 400 to 800
Ans : db.product.find({product_price:{$lt:800,$gt:400}})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find the product price which are not between 400 to 600
Ans :  db.product.find({$or:[{product_price:{$lt:600,$gt:400}}]})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : List the four product which are grater than 500 in price
Ans : db.product.find({product_price:{$gt:500}}).limit(4)
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find the product name and product material of each products
Ans :  db.product.find().forEach( function(myDoc) { print(myDoc.product_name + "made up of " + myDoc.product_material ); } ) ;
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find the product with a row id of 10
Ans : db.product.find({id:'10'})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find only the product name and product material
Ans : db.product.find({},{product_name:1,product_material:1})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q :Find all products which contain the value of soft in product material 
Ans :  db.product.find({product_material:{$eq:"Soft"}})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Find products which contain product color indigo  and product price 492.00
Ans :  db.product.find({$or:[{product_color:{$eq:"indigo"}},{product_price:{$eq:492.00}}]})
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Q : Delete the products which product price value are same
Ans :  db.product.aggregate([{$group:{_id:'product_price',count:{$sum:1}}},{$match:{count:{$gt:1}}}]).forEach(function(c){db.product.deleteMany({product_price:c._id});});
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
